# Temario simplificado

- Introducción a Python (2h)
- Análisis de datos: ¿Por qué Python? (30 min)
- El ecosistema:
    - Pandas (4h)
        - Fundamentos y porqués
        - Comparativa con otras herramientas
        - Limitaciones y mejoras posibles
            - Todo en memoria
            - Clustering imposible
            - Alternativa: Dask
        - Ecosistema pandas: Dask, Blaze, Bokeh, Seaborn…
    - Otros (1h)
        - Paralelización agresiva: Spark
        - Machine Learning: Scikit-Learn
        - Procesado de lenguaje: NLTK (Natural Language Toolkit) y SpaCy.
        - Matemática simbólica y redes neuronales: TensorFlow
        - Web Scraping: Scrapy
        - Automatización de browser: Selenium
- Reflexiones y conclusiones finales (30 min)
